![](/images/2018-09-13/01.jpg)

図書館の利用案内です

この利用案内について質問します。

#. **一般の人は何冊まで借りることができますか？**

   ３冊まで借りれます。

#. **どのようにして、図書館に入ることができますか？**

   カードリーダーに図書館利用証入れると図書館に入ることができます。

#. **本のコピーはできますか。**

   できます。

#. **コピーしたい時はどうすればいいですか。**

   「ご利用の際は、文献複写申込書」に記入してください」

   「ご利用の際」＝コピー機を使う時 <br>
   「文献」＝本、「複写」＝コピー　申込書＝お願いするための書類、記入する＝書く

   本をコピーするのをお願いするための紙に書く

#. **７月、８月の夏休みに本を返却することはできますか。**

   できません。

#. **どうしてできませんか？**

   ８月は休業日なのです。

次の銭湯（せんとう）の利用案内を見ます。


![](/images/2018-09-13/02.jpg)

![](/images/2018-09-13/03.jpg)

銭湯は温泉（おんせん）とにています。

安い料金でお風呂に入れます。いろいろなサービスがあって、便利で人気があります。

![](/images/2018-09-13/04.jpg)

![](/images/2018-09-13/05.jpg)

![](/images/2018-09-13/06.jpg)

![](/images/2018-09-13/07.jpg)

温泉はaguas termalesですよね。自然のお湯です。銭湯はbaño públicoです。お湯は自然に出たものではありません。

[https://www.youtube.com/watch?v=JG0crv9MFPc](https://www.youtube.com/watch?time_continue=18&v=JG0crv9MFPc)

これは昔の銭湯です
